TWICE將於10月26日再度感動回歸 大家有咩祝福說話?

JYPE confirms TWICE will be making their comeback on Oct 26th

JYPE: "TWICE will make a comeback on October 26. We are currently focusing on preparing the new album."

喊出黎

銷量第一

我TWICE又然

最矮個個企中間

Mo定Sa都很正

我老婆彩瑛係我心中好高
矮你老x

最左邊個個唔係掃地咩

你老母就掃地

我都冇狙擊彩 你做乜狙擊定 定靚到痴線喎

是我老婆 師兄不要再亂up

G chi 定

無我老母掃地你會有路行

刷存在感

手機儲存空間要滿了

第一張好似接生意做到累

你刷存在感

ching亂噏夠了

亂噏師

我搞到她累

我累了 今晚不做了

印仔：唔做點還錢呀 衰婆

支持百萬！

搵份正職做OL

咪癲 我養定B